女仔知道自己成為男人自慰嘅對象會點

我俾女同學知道咗自己J過佢就以後冇再同我講嘢 對我嘅印象除咗死淫蟲之外就冇

利申毒撚 日日打飛機

睇樣
靚仔既話 夜晚返到屋企仲會幻想同你扑野摔碟

你自己衰斷正冇得救

有冇C解答？

通常多謝你睇得起佢

有冇方法可以另佢對我改返觀

點解佢會知

我同同學講條女幾好J
條撚樣坐條女後面 就同咗佢講
不過學校入面都J過唔少女同學甚至係同自己幾close嘅朋友 當然佢地唔知啦

你唔好撚on9啦, d女知你對佢張相打j 潮吹都黎唔切啦.

唔會有女仔覺得咁樣係俾人污辱咁㗎咩

唔會 我係女仔都會J男仔啦
人之常情姐 你個fd太大驚小怪

係咪驚我會強女女女佢 毒撚say個hi都唔敢

搵機會同佢單對單傾下計
唔好嚇親佢
之後你懂的

咩叫摔碟？

原來仲有咁純潔嘅連登仔

通常點都會暗爽嘅
同埋睇下佢鐘唔鐘意你啦
鐘意的話可能會幻想番你呢
唔鐘意你嘅話就應該會避開你

摔碟 定 捽碟呀？

靚仔：同佢講我地可以試下
樣衰：屌好撚dirty唔該死開

放心啦

大個咗佢會後悔嫁啦

原來係捉緊正字

J乜撚嘢你有j咩